仲有無人玩緊Pokemon Go??

屎忽痕download返隻game要重新玩過
有無人仲玩緊可以一齊捉下精靈？

有興趣入grp討論下

Pish

巴打上網搵18區既tg group好過啦

隻game從頭到尾都要login
點解要重新玩過?

我都唔知

有

巴打入谷一齊玩啦

pkmgo 係 apps 台 , not 遊戲台

community day得返半日，你聽朝要搏命玩啦

冇

入到谷就幾萬人係度玩緊